打風有冇絲打想俾我保護？！？

攬實你👐🏻
錫你😙
為你擋風擋雨🌬☔️
送上關心😉

有意pm🥰

手足

唔想

冇人問你

我絲打

肥到搵唔到jer就當左自己女人🤣？

樓主痴撚線

tg:hugo1991

？？？？

@431

不信就算 哼

Pmed

我想 風雨中抱緊自由

你就會講

你覺得自己好sweet?
我覺得你好變態

我唔想知

哼

跟機

呼

唔駛pm啦
曾上遊等緊你
8000蚊